幾個抗爭貼士 麻麻睇睇

分享一下幾個抗爭tips

1. 交通燈
成日見到大家好辛苦琴高燈柱剪交通燈，咁樣好易比cctv影到，剪完政府又好易修復
不如劈開座地燈箱server，隨便係入面劈兩刀已經好甘

2. 巴士cctv
班仆街popo經常問城巴新巴九巴拎cctv，所以唔該大家上巴士唔好鬆懈，以為安全無人影到換衫，就算係因塞路而停左係度都會影到你。
要特別講九巴，佢完全無要求popo拎搜查令就雙手送上cctv片 不知所謂

暫時係咁多 諗到再講

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

pish

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員